打政府工易唔易work life balance?

成日見低級公務員如Aco ca好好做，好易work life balance , 仲好易拎假去旅行，但高級公務員可work life balance 嗎

唔易
都無work 何來balance

姐係佢地係hea?

ACO/CA have work life balance,

but officer grade/professional grade may not ....... it depends

文職好撚多都外判哂，有鑊人地揹，洗乜做野